[精彩重溫]疤狗怒鞭足球上帝實錄

終身打靶狗A.INIESTA當年話上帝係球霸 又話要清洗 仲有成班死疤狗附和
今日又話個教練用殘上帝 場場靠佢一個

識波帝轉口風洗唔洗你批准

事實上美斯被動技係nerf隊友能力

一隻死疤狗悄悄留下負評

柒熊先多野回顧

傲氣足球